而家邊撚個再講要返工不了邊個就係鬼

以為好撚好笑?